美媒 : 習近平身邊侍從指習早已沒了豪情壯志

進入2020年，中共政權內憂外患加劇，政治經濟陷入更深重危機，中共內鬥也更為激化。有親共美媒放風，習近平舉步維艱，進退兩難，而習身邊的侍從人員披露，習早已沒了幾年前的豪情壯志。

日前，美媒《世界日報》報導稱，中南海一個大祕披露，現在習近平舉步維艱，進退兩難，原因在於沒有一個強大睿智的執政班底，只有一幫專事逢迎的庸才聚集在其身邊。

而那些具備實際執政能力的團派大員，個個心灰意懶，出工不出力。這也是近年來中共內政、外交昏招迭出的原因。

消息還稱，因缺乏一個強有力的接班人與接班團隊，即便習近平萌生退意，一旦言退將會導致局面到無法收拾的地步，習身家性命恐怕都難保全，所以習只能「再硬撐一屆」，但顯然頗為力不從心。

習近平身邊的侍從人員也透露，習近平早已沒了幾年前的豪情壯志。

文章稱，這一年是習近平面對國內經濟下行最束手無措的一年。這一年也是中共政權在自由世界樹敵最多的一年。這一年也是習近平和美國你來我往相互掣肘最頻繁的一年，也是習對與美脫鉤還是不脫鉤心裡最沒底的一年。

這一年中共政權的全球野心，進一步引起西方國家的警惕和醒悟。美國國務卿蓬佩奧公開申明，美國及其盟友當前面對的最大威脅是「來自中國共產黨的長期威脅」。

文章認為，如果習近平還有一絲清醒，猛回頭，站在人民的權利立場考慮，拋棄共產黨的那一套理論，政權尚能平穩過渡，不但能保命得平安，更能順勢確立真正意義上的大中華聯邦。不過，這種可能性已經微乎其微。

親共美媒 = ？

大紀元

D侍從死左未？

維尼好黃 係前線藍

咩硬撐一屆，佢終身制㗎喎

扮死R撈

做得最錯o既決定係搞鳩香港人

成日勸降

D 紅二代 根本 全部都廢柴來
似樣少少 果D 又鬥走晒

第三代 果D 全部送晒去外國 ，真係WFC

呢舊廢物冇豪情壯志最好
有的話搞亂全世界
奶習大紀元好似報道過類似既嘢？

大紀元啲fd wo

根正苗紅果班， 一係貪， 一係廢， 自己都呃埋

佢應該估唔到香港人咁好揪

共產黨唔繼續行佢套路線 只會死得更慘
支持習帝持堅到最後

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

棋王今鋪玩大左 睇你點收科

近十年呢班人係國內玩能哂 以為可以隻手遮天

無錯啊 維尼好黃係前線啲馬仔藍 有圖為證

今日香港慘劇係甴總一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

安倍晋三

習大大是無辜的

香港人痴撚線到搞到國際大包圍
仲輸鳩埋個台灣可能以後都收唔返

次次d文都係話習手下問題

皇帝 天子點會犯錯
一定係奸臣禍國

又捉棋？14年講到佢為香港好，捉緊棋，而家呢？

要和平收返依家座底都講緊要十年冷靜期

呢十幾廿年既大陸對台洗既錢一鑊倒晒落海

維尼千萬唔好做衰仔啊

點會俾你收返
美國會睇戲食花生？

台灣選情反轉
好大嘅原因係習維尼元旦講話
否定咗九二共識

點解好似Gay Gay 地

崇禎帝唔係浪得虛名

咁似大紀元啲FF文

咁維尼幾時死？
唔死唔好拎出黎講

大紀元睇下算，唔好信哂，害死人

維尼幾時上斷頭台? 未就慳返啖氣暖肚算啦

啲垃圾媒體自己睇就算啦
成日開post把撚咩

新唐人咪大紀元分支囉

點會......佢地鬥左咁多年上到去.....點會因為咁小事心灰意冷.......

終身制喎

新唐人

大紀元黎

垃圾新聞都睇

唔係早排先諗住永續做皇帝咩

而家美國肯定盡可能賣 D 武器比台灣去保護自己
今次反送中，令到台灣歸左邊
仲產生左同區會一樣的政治選舉
仲要贏到開晒巷
以前都估估下想歸中的人多啲定獨的人多啲
而家開晒估，無得返轉頭架啦

當年佢幫香港幫到盡啦 總之千錯萬錯都唔係習總書記錯

飛機文

屌你，呢句笑到我仆街

咁On9要做到死
做一世皇帝無得退休無接班人
退位都係交比D垃圾

起碼收咗薄熙來皮，條友仲癲過維尼，唱紅打黑直頭返咗去老毛個陣咁。

條傻豹自比毛澤東, 但係老毛係打左個江山返黎人地先服佢.
家下 2020 年重諗住有皇帝, 結果家下生存係為左吊命.

鄧小平係搞到改革開放先有得留名, 之後江澤民同胡錦濤都係人走茶涼.
佢家下只係一個活死人.

一個係拎住成手好牌比佢打到爛哂
一個係接佢堂兄弟留落黎嘅爛攤子

搵崇禎黎同維尼比

係咪有啲侮辱左崇禎

大紀元同白粉報差唔多
不過立場相反
但係佢既youtube訪問幾好睇

扯唔起食偉哥LO

唔緊要啦 佢果班小粉紅有豪情壯志咪得

佢最錯嘅係包庇小娥子

大陸好多人才想做帝。

吹大左wo

哦

睇下八鄉光頭佬指揮官個刷鞋樣就知咩事啦

所以新唐人大紀元打完飛機第二朝好起身返工抗爭喇

搞咗

維尼：你吹鳩我漲？

要滅佢黨
我哋先會贏

屌你老味，一睇習近平個樣就知佢有蒙古症啦

又黎呢d習大大係好人論

正常有少少良心就一早清算左警甴

習近平仲唔捉鬼

包咩庇，林鄭都係聽佢知笛，林鄭同鄭若驊放埋風想唔做添啦，如果林鄭落台認柒咪俾位江/胡入佢。

維尼件衫好紅，內裡好黃

都唔明啲法輪功信徒諗乜
自己俾中共逼害成咁，都仲成日寫飛機文FF中共入面個個身不由己咁
都CLS

引蛇出洞

放手香港, 開放中國, 牽手台灣

保證成千古明君偉人

小學雞又點會識

明鏡何平有一個說法
佢地唔係為理想 更唔係為百姓

一係為權 一係為錢

權已經被習近平封死
習近平搞左幾十個委員會來
架空整個政府
依家可以上位 全部都係習派
所以習近平身邊一堆拍馬屁 唔做野的人

錢就呢幾年中下層反腐
(反腐唔係真係咩崇高理想
係共產黨屬於紅色血脈後代
其他家奴無資格攞錢走)
+高層選擇性反腐
令整個黨失去積極性
好像香港唔做唔錯 咩都唔做
你就無籍口搞我

因為習近平 掌握軍權
反習派唔敢輕舉妄動

但消極不作為，唔做好過做錯
用看笑話心態
望住習近平"瞎折騰"

原因在於沒有一個強大睿智的執政班底，只有一幫專事逢迎的庸才聚集在其身邊。
佢自己搞出嚟嘅

親共美媒放風

Pull 飛機文

佢地頭號敵人係江派，所以唔好諗到佢係全反共

依家連香港嘅中學生都已經可以一野收中共皮
更加唔好講其他人材同海外手足

幾時用法輪功反攻大陸

佢估唔到香港人同大陸人咁唔同姐，大陸人怕死冇道德對錯觀念，你打到佢仆街佢就會叫你呀爺，香港人彩你都傻，所以武力鎮壓喺香港係唔work

當然有國際社會睇住都係一個因素啦，冇國際睇住既話香港都變左新疆

做中國板戈爾巴喬夫 好過啦
全世界當你係神，千古留名

而家又比人笑小熊維尼
時時刻刻都驚比政敵攪死

支那內政唔使美帝去理

豪情壯志

自己鬥死晒班人就話冇人才係身邊

洗白

崇禎帝好好加油

支共上到位 都係刷鞋 老屎忽 權貴
人大果渣 全部都老而不死 搵個後生望下都無

我覺得未至於活死人 好像林鄭呢類

但習近平 應該基本上遭到
習派外 所有派系(中共元老，太子黨，團派，部份江派)，官僚體制的抵制

個個唔做野 消極怠工
得閒鳩叫幾句 習主席路線萬歲
搞政治思想工作 研討會

習近平自己都知
之前先開火屌鳩官員懶政

佢自己改終身制
硬撐d乜？

全部都只係刷鞋仔
好似睇返以前啲中史咁

Push

唔好再大紀元好唔好
DLLM

其實好難怪佢既。六月之前 根據往積 一地兩檢 DQ。天琦被判暴動 全部順風順水 689 真係開個靚局比柒婆 你唔見2019年新年至五月尾 柒婆係笑著過 而且又串又睇唔起人果款面口 睇頭條新聞2019總結就見到 點估到六月後 香港人好似亞古獸時空進化到戰鬥暴龍獸咁搞到依家

識乜野呀你地

甴近平在下一盤很大的棋

飛機

佢無諗過好朋友trump trump隔幾個月就隊佢一刀

消息還稱，因缺乏一個強有力的接班人與接班團隊，即便習近平萌生退意，一旦言退將會導致局面到無法收拾的地步，習身家性命恐怕都難保全，所以習只能「再硬撐一屆」，但顯然頗為力不從心。

咁你就唔好on9自己取消連任限制，違反隔代指定、7上8落啦

貪果d能幹 比佢玩殘 唔貪果d廢物正係識權鬥低能

維尼黃色㗎

有人當左佢真係選出黎

捉盤好大既棋 捉到俾人將軍

其實係包庇最錯
616夜晚即刻宣布成立獨調會再拖夠兩三年
咪馬照跑舞照跳囉
庫房美金任攞
點會搞到而家咁折墮

時代革命尚未成功，習主席請留步

玩爛左個局就想quit game

宣布中國有民主咪可以全身而退

其實好易je 放自治權比香港台灣 有種既比埋新疆西藏獨立 國際又有番d形象

美你老母媒

放風係咪想外國放低對中共戒心？

一係日中共未倒唔好話贏

一直覺得習敗北背後仲有大佬，佢只係布偶

宜家都照攞緊架
點解講到好似佢地攞唔到咁

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

習敗北

習近平萌生退意

岩岩先改制永續

肯定係行番晚清條舊路，中國人dna係冇得變

其實又真係冇接班人
胡溫期間都睇到接班人幾個個 而家呢？

佢根本冇得退
佢上位之後剷除咁多人，成堆襯家佢點退
佢退完第2日就變薄希來翻版啦

偏右少少都唔符合黨路線呀

大紀元信一成都死
根本咬實唔會鬆口

支持雜總一直帶領終國
唔好退位啊

睇咗頭嗰幾隻字即刻覺得有啲唔對路，
一碌落去
屌
新唐人法輪功

所有派系都俾佢搞過，繼任人選又冇
Quit game佢全家肯定比死仲難受

逆我者死 !!!

唉， 淨返啲 馬屁蟲

早幾年搞走曬d支共「王儲」

有能力個d又驚佢忌才

對習主席有信心 休息只為走更長既路
（除非 無路可走）

呢啲係真正嘅能力不足

收你老母咩 擁有過先可以收番

原因在於沒有一個強大睿智的執政班底，只有一幫專事逢迎的庸才聚集在其身邊。

好似講到習大大自己無責任咁

冇豪情壯志
不過繼續屠殺人民
香港新疆化緊

這種制度, 歷史上都係最易出庸才同成班馬屁友, 只是像以往中國沒什強大外敵又多數人知識低下通常要爛透才有民變以鮮血去改變... 希望現世代不會吧.....

維尼如果係醒嘅，

6月9號晚，徹回送中辭退月蛾
1月11號晚，收復台灣

佢郁手嘅話美帝咪有藉口郁關係法囉
終極核彈

小學生治國

唔信

你只係一個食住個勢上既廢老
成功同你一D關係都無

大陸d官全部都冇撚用 你睇冇人敢反對終身制就知咩事

退完肯定唔止係薄熙來下場

棄game

即係捱埋呢一世

content farm

話知佢啦

沉迷擦鞋既人往往都有認知偏差

覺得佢仲陶醉緊佢自己世界不自知

馬仔

笑撚咗，根本成篇文係幫維尼永續執政講好說話。話無人才接班所以維尼唔想做都要繼續做，同你講你信唔信呀？原本個太子孫政材係俾習近平親手做瓜嫁。

有飛機文味道 睇住先大家唔需要太認真

咪住 跳之前找咗冰冰條數先

心灰意懶
真心？

老共仲要下下倒幾百億比啲非洲國家叫佢哋同台灣絕交

唔好信
呢條仆街唔會死心

間選啫.

習種都係黃
佢準備投降

侍從？古代穿越黎？

講一個笑話,其實習近平係中國版戈巴卓夫.

有淋病呢隻間諜係度搞乜都同你倒米已經夠死

維尼血書：朕非亡國之君 臣乃亡國之臣

屌呢個間接都好間下

原因在於沒有一個強大睿智的執政班底，只有一幫專事逢迎的庸才聚集在其身邊。

乜別國有人才架咩？一向得班狗吠奴才姐

敵疲我打

維尼暗黃
靜靜雞

6月之前無人覺得可以再有03年50萬人遊行，結果係更勝以前

香港地係有好多有心人走得好前

從來都係等緊其他人進化

聽住先

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望💛
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工心態/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight